\begin{figure}
\begin{tikzpicture}[node distance = 3cm, auto]
    \footnotesize

    \tikzstyle{decision} = [diamond, draw, fill=blue!20, text width=4.5em, text badly centered, inner sep=0pt]
    \tikzstyle{block} = [rectangle, draw, fill=blue!20, text width=5em, text centered, rounded corners, minimum height=4em]
    \tikzstyle{line} = [draw=black!20, -latex', smooth]
    \tikzstyle{cloud} = [draw, ellipse,fill=red!20, align=center, minimum height=2em]

    \node[cloud, fill=green!20] (start) {Start\\ (\texttt{RR.ASM})};
    \node[cloud, above of=start] (svga) {Set SVGA\\ (\texttt{SVGA.ASM})};
    \node[block, right of=start] (menu) {Menu\\ (\texttt{MENU.ASM})};

    \node[block, below of=menu] (game) {Game loop\\ (\texttt{GAME.ASM})};
    \node[cloud, below of=game] (gamestate) {Update\\ game state\\ (\texttt{GAME.ASM})};
    \node[cloud, right of=game] (svgadraw) {SVGA\\ primitives\\ (\texttt{SVGA.ASM})};
    \node[cloud, left of=game] (other) {Update\\ \dots\\ (\texttt{GAME.ASM})};

    \path[line] (start) --++ (-1cm, 1.5cm) node[left]{\tasm{call switchToSVGA}} -- (svga);
    \path[line] (svga) --++(1cm, -1.5cm) node[right]{\tasm{ret}} -- (start);
    \path[line] (start) -- (menu);
    \path[line] (menu) -- (game);

    \path[line] (game) --++ (1.5cm, .5cm) node[above,yshift=.2cm]{\tasm{call drawTexture}, \dots} -- (svgadraw);
    \path[line] (svgadraw) --++(-1.5cm, -.5cm) node[below]{\tasm{ret}} -- (game);

    \path[line] (game) --++ (-1.5cm, .5cm) node[above,yshift=.2cm]{\tasm{call} \dots} -- (other);
    \path[line] (other) --++(1.5cm, -.5cm) node[below]{\tasm{ret}} -- (game);

    \path[line] (gamestate) --++ (-1cm, 1.5cm) node[left]{\tasm{ret}} -- (game);
    \path[line] (game) --++(1cm, -1.5cm) node[right]{\tasm{call updateGame}} -- (gamestate);

    \path[line] (gamestate) --++ (2cm, .5cm)   node[right] {\dots};
    \path[line] (gamestate) --++ (2cm, -.5cm)  node[right] {\dots};
    \path[line] (gamestate) --++ (-2cm, .5cm)  node[left] {\dots};
    \path[line] (gamestate) --++ (-2cm, -.5cm) node[left] {\dots};
\end{tikzpicture}
\caption{De algemene controlflow van het programma, zoals in de meeste computerspellen: vanuit een menu loop naar de game loop. De game loop dispatcht naar verschillende delen van het programma: grafisch (tekenen, maar ook clear screen en VSync), logisch (Rock Raiders laten wandelen) en input (keyboard en muis).}\label{fig:controlflow}
\end{figure}
